Лабораторные работы

Для автоматической сборки под Windows с помощью скрипта build.bat потребуется CMake версии 2.8 или выше. Также собрать проекты можно с помощью последовательности команд:
    
    md build
    cd build
    cmake ..
    cmake --build . --config Debug
    
Скомпилированные проекты будут лежать в директории `bin`. Возможна некорректная работа скрипта в случае, когда доступно несколько компиляторов на одной машине.    